今日開始大家對防暴狗要改口稱呼做綠曱甴

✅港語懶人包⚠️

由2019年11月起, 香港人宣佈:
警察❌ >> 曱甴, 警甴, 恐怖份子, 持械暴徒, 過街老鼠✅
防暴警察❌ >> 綠曱甴✅
警署, 狗屋❌ >> 曱甴屋✅
警方❌ >> 警謊✅
警方記者會❌ >> 曱甴警謊大話會✅
拘捕手足❌ >> 綁架手足✅
消防員❌ >> 消防手足✅
習近平❌ >> 甴近平✅

港人港語, 以正視聽!
自己做起, 潛移默化!

#召喚文宣手足 #貼到一街都係

甴大大

綠曱甴

甴近平 >> 習小強
可相容強國人

死曱甴 個音嗌出黎響D喎

唔好叫恐怖份子同持械暴徒
班曱甴入面好多小學雞
分分鐘佢地覺得好撚型
叫曱甴or警甴就ok
另外消防手足有啲
雖然消防入面有真手足
但入面都充斥一大堆藍絲廢中

PUSH

pp

警方記者會❌
塔利班恐怖分子記者會✅

綠曱甴
Green Cockroach

支那曱甴

過街老鼠

推

其實要消滅曱甴論好容易

叫Green fly 好啲
易記咁多
Green Cockroache／object
驚人地睇唔明
綠蠅
烏蠅鍾意圍住啲咩飛？
唔好用po po 喇
用poopoo啦
反正po po, poo poo也是一樣的
多個O猛幾多

由2019年11月起, 香港人宣佈:
警察❌ >> 曱甴, 警甴, 恐怖份子, 持械暴徒, 過街老鼠✅
防暴警察❌ >> 綠曱甴✅
警署, 狗屋❌ >> 曱甴屋✅
警方❌ >> 警謊✅
警方記者會❌ >> 曱甴警謊大話會✅
拘捕手足❌ >> 綁架手足✅
消防員❌ >> 消防手足✅
習近平❌ >> 甴近平✅

港人港語, 以正視聽!
自己做起, 潛移默化!

#召喚文宣手足 #貼到一街都係

始終都係覺得過街老鼠比較適合

新語
從此中文只有綠曱甴

甴近平

曱甴警

101

就咁叫死曱甴或者警甴順口啲

推
唔可以習慣呢個納粹term

大陸曱甴

警甴

啲警甴頭盔圓碌碌又光滑
真係成隻曱甴噉喎

一定唔可以叫綠曱甴做防暴，防暴喎，無端端認自己係暴徒做乜

睇左林總統封信就諗起呢張相

叫番曱甴咪得囉！
綠乜鳩，分得咁清係咪之係自認係曱甴呀？？

Coproach

甴近平

曱甴唔止一隻品種，唔加顏色分唔到

你想順口啲要三個字嘅話，咪叫佢死曱甴囉！

死曱甴啦

過街曱甴

啱啊

死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！死曱甴！

曱甴平

曱
曱
曱
人

用一啲dehumanise 嘅字句去話返本身話你嘅狗
即係justify啲狗鬧你哋係曱甴冇錯啦?
不過算啦又有人會話我係分化阻膠

綠甲由

香港警甴

明明以前叫開佢哋做龜
點解而家又唔用？

青甲由

綠曱甴咁拗口，叫臭蟲算啦
行過聞到真心臭
咁岩又係綠色，真接諗起臭蟲

恐怖分子好d，去人化等班無知分子做咪算

曱甴屎

青曱甴 thanks

狗一定有靈性過呢班警甴
唔好再用狗嚟形容